有冇人用HSBC買股?

痴撚線，我尋日朝早掛限盤價買入10萬股，佢尋日收市前幫我入得1000股，但照當交易一次收咗我佣金?
買每次幫我一手一手咁入，佢食我最低手續費咪肥仔?

利申, 用咗兩年第一次出現呢個問題

唔好用佢

我貪佢Apps夠穩陣，佢咁樣黎抽我水

陰公豬囉 呵返

咁撚狗 分分鐘成年息用黎比手續費

打去hotline問而唔係係連登問

間間證券商都唔同

有拆單 同一個交易 拆幾多次就收幾多次
有合單 掛同一個交易 無論做幾多次都連一次

同埋成交左1000股並唔係卷商特燈做你
係真係有條友賣1000股比你

詳情研究下買賣隊

可以睇到買價 係幾多 幾多人排緊

你果個價咁岩有人特燈賣1000股比你 如果條友黑心佢真係會分十次1000股咁放比你。當然佢自己都要食十次。
D幫人操盤既會咁做就唔出奇，見過好多次某出名橙色證券排隊做買賣係 分好多次一手咁做買賣

應該係跟你落order計，
可能係你收市都未成到晒所以當你剩係買1000

之前落盤5000股，佢1000，2000分幾次成交，
最後都只係收一次佣金

學到野，原來有呢招

一如你講下邊間唔係咁

有D大陸既券商可以合單 但連登仔又點會用
我都唔用

香港好多都有合單，但合到就係啫，合唔到呢？唔通唔收你佣？

habc好撚貴
又收存倉費30雞

呢個就唔知了
我淨係用牛牛

舊客永世免佣又免平台又實時報價又好用隻APP
諗唔到轉咩

唔一定係咁
之前用佢個仔恆生買
幾手貨分左兩個交易日成交佢都係成set 手續費分左我兩次收, 單都出兩張
同一個交易日先淨係收一次

銀行倉用黎長揸砌個長期投資profile 都ok既
短炒用番卷商果d 啦
耀才又好牛牛又好最緊要自己順心姐